有無人滯留左係高雄

如題
班機cancel左
有無同伴都係咁
唔知點算好